{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yakorea-hostel-dongdaemun-2-seoulteugbyeolsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야코리아 호스텔 동대문"
    },
    "text": "ソウル、中区茶山路27キル6-12に位置するヤコリアホステル東大門は、東大門市場から1.7km、芳山市場から2km、広蔵市場から2.3km離れた理想的な場所に位置しています。 宿泊施設は無料Wi-Fi、共用キッチン、共用ラウンジなどの便益施設を提供し、新羅免税店本店から1km以内の距離にあるので禁煙室を利用できます。 エアコン、机などの設備が整ったヤコリアホステル東大門は、毎日ヨーロッパ式およびアメリカ式の朝食を提供しています。 FAX、コピー、アイロンがけなどのビジネスサービスも利用でき、明洞駅から2.9km、宗廟から3.3km離れた位置にあります。 宿から一番近い空港は金浦国際空港から約22km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ヤコリアホステル東大門はソウルの中心部から約2.9km離れており、シングルルーム、ダブルルーム、ツインルーム、ドミトリールームなど、様々な宿泊オプションを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門はソウルの中区茶山路27キル6-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門の近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門の近くには東大門市場、芳山市場、広蔵市場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門は禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、ヤコリアホステル東大門には禁煙ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門は無料Wi-Fi、共用キッチン、共用ラウンジなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門はどのような朝食を提供していますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門ではヨーロッパ式およびアメリカ式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門の近くにはどのようなビジネスサービスがありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門ではFAX、コピー、アイロンがけなどのビジネスサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門の最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門はソウルの中心部から約2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ヤコリアホステル東大門ではどのような宿泊オプションがありますか？",
            "answer": "ヤコリアホステル東大門ではシングルルーム、ダブルルーム、ツインルーム、ドミトリールームなどの宿泊オプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 519
    }
}